何謂愛自己？

成日話愛人前先要愛自己，但點先為之係愛自己？

有冇巴絲可以具體咁分享吓？

真心想學野

為自己洗錢，買鐘意嘅野同食物俾自己，係咪就叫愛自己？

你會對另一半做嘅嘢
全部對自己做

點講呢
例如佢生日 聖誕節
你諗會送咩送咩比佢

有冇試過調返轉
諗送咩比自己 大概咁囉

俾人呃左了,
愛人前唔洗要先愛自己都得

愛 係感性既
自己係理性既
愛自己係叫你同你自己拍拖？去了解自己，幫自己變得更好既過程，當你照顧好自己，就可以去愛人
帶住完整既自己去照顧別人。

講好撚易 做好撚難

其一

第二係會唔會係可行範圍裏面
去充實自己 唔好過得一日多一日

補多句
呢樣嘢好多人無咗個自覺
不過反而最重要

自己睇重自己
類似個心態係
你嚟唔嚟認識或了解我都無所謂

你損失
係有少少囂屎
不過一定係愛自己嘅基礎

試下欣賞自己
做令自己開心嘅事情
唔做令自己委屈嘅事情
忠於自己內心

照咁樣唔返工拎綜援果班先係真正愛自己
返工咁委屈

對自己條命負責任

仲有就係唔俾唔愛自己嘅人傷害自己

無錯 委曲求全去愛人好辛苦
不如享受當下生活 活得自在

但係好似俾人好自戀嘅感覺

話明愛自己吖嘛
你唔先自己戀上自己
依頼自己

你過一排好快就會搵對象
去將自己感情托付係其他人身上
依賴佢
到時就一定無咗自己

同埋心咁諗就得
唔洗同其他人講

我都係學識咗冇耐
之前一直都冇諗呢樣嘢

愛自己我覺得係 重視自己多啲
好多人由其拍拖
事事都為對方諗咗先 委屈自己
但忘記咗要為自己著想

試諗下點樣對自己好啲 點愛錫自己
唔係話要買好多物質嘢去滿足就叫係愛自己
可以係提升自己嘅內涵 提升自己嘅質素 幫自己打扮多啲 發掘多啲唔同興趣 了解多啲自己

提升自己呢個真
除咗連登講到臭嘅＄之外
識多啲嘢同學多啲嘢

真係直接同你lead唔lead得住對方
同保持自己alpha male個地位
好有關連

亦都係愛自己之後帶到嘅benefit

如果有利益衝突嘅時候 做會令自己利益最大化嘅事

呢個都係
不過真係唔知點解
香港女仔係呢方面真係做得好過男仔

非bias
不過眼見都係

我自己眼見就相反
可能係我比較重感情
成日都覺得可以挽留就再挽留下
唔想下下跌落去新鮮感個死循環度

正解。
同埋自己想做嘅人
唔因為任何人而改變
自己嘅原則會堅持
就算對方同你幾親近都唔會改呢樣嘢